歷史上從來無唔流血既革命

每個地方係爭取民主既時候 總會有人犧牲
我願意用一切既理性手段黎捍衛香港既自由 I have nothing to lose 請繼續支持和平示威

其實都幾明白周凱亮臨死都要拉最憎既人陪葬既心態
當然我同大部分香港人一樣絕對唔鼓勵呢樣野
所以班漠視民意既狗官唔駛咁驚
支持和平理性非暴力

我心有餘而力不足 爛命一條日日返工
雖然可以放棄一切去做和平既抗爭 無限期日日靜坐
但我驚無機會照顧屋企人既生活 例如比人炒無錢照顧我媽媽
我可唔可以搞個眾籌 有時革命係要犧牲啲野 即係時間

香港曾經係革命基地，
歷史要承傳的。

2句個別句子，沒有關連

問大劉拎

波羅的海之路 同康乃馨革命呢

雨傘革命同6.9革命打破歷史

繼續支持和平示威係絕對正確
即使你面對既係一個極權主義政府

香港必定係星期日遊行
其他地方反而係係工作日

點解要有調查兵團？你答我！

tg戰術group小心說話
有二五仔/黑警收緊料
已經傳咗cap圖出嚟

收咩料 愛國愛黨的我依家絕對鼓勵和平示威

革命亦不是一次就成功。

香港監獄有幾多個位
如果爆左會點 係咪直接拉上大陸坐？

我係極端既溫和派 但 萬一有人做出咩激進行為
我都希望所有同伴唔好對佢作出指責
過百萬人既示威行為政府都可以視若無睹
佢地既行為絕對唔係想撕裂社會 只不過抗爭既方式唔同
我地必須理解同包容佢地既憤怒

講起條友就嬲 希望佢全家落地獄

如果覺得有用可唔可以幫手share

開新post講

革命尚未成功 同志仍需努力
要繼續唱今天我..相信可以感動政府徹回議案

呢個人 拯救左成個日本 雖然當年好多人鬧佢
但歷史會證明咩叫啱定錯
重申 請保持克制 切勿做出非理性行為